去緊旅行覺得同條女唔夾

同條女第一次去旅行
法國我同佢係兩個世界既人

係咪去一次旅行就知道對方同自己夾唔夾

有冇例子？點解覺得同對方唔夾

同條女去旅行不外乎扑野爆房同D H啫，唔夾即係咪性生活不協調？

唔喺法國 返香港就無事

好似變左低能咁乜都問一餐，明明話plan好曬，點知我最後google 幾分鐘等於佢plan左個零月

日日七點幾叫人起身跑行程跑到夜晚

去之前你冇睇過個plan？有冇提過意見係想hea啲

我本身就無所謂，但重點係總有啲位係plan漏，例如塞太多景點無預搭車或者搭錯車等等

咁一開始你唔講/你唔plan?

佢攬上身叫我搞酒店同食乜

佢plan得衰都好唔開心 仲要比你屌
你自己唔睇唔問到而家又要唔gur 最憎

plan唔掂咪出聲，最後去到先唔識/去唔到仲掃興

話就話佢PLAN啫
出發前你係咁E 都要望下行程編成點掛

呢啲情況一定要同佢補底咖啦 千祈唔好信晒佢plan嘅嘢

同意

補緊底，深宵plan緊之後幾日，打工仔無謂浪費假期

咁你諗下點解幾分鐘功夫都唔去做但又不屑女友努力咗個幾月

你去之前冇睇一次係你問題

但係唔發生都發生左 你地想繼續既話就要好好傾好好配合包容完成埋個旅程佢 而唔係上網唱人

咁就啱

睇完真心覺得香港人奴性好重
去旅行去到返工咁辛苦不如唔好去

人地planning差=唔夾

飛左佢啦，去個旅行你都頂佢唔順，第時住埋一齊仲多野煩仲衰

各有各玩法姐
不過唔好預我

景點太多咪去小幾個，揾返點搭車有幾難？

飛左佢啦 唔訓到12點唔好話係去旅行

做男人就預左要照顧埋條女架啦
佢plan 得唔好咪幫佢包囉
佢又唔係對你衰
咁都叫唔夾
咁小氣剪左碌鳩沖走去啦

你快啲分手放過你女友吧啦。

無出力又要話人地做得唔好。你覺得你google五分鐘就搵到係因為有女友由零開始搵好一個行程比你，你再加隻手埋去先有咁嘅結果。同埋如果第一日就發現行程太chur嘅做咩第二日唔同女友傾下去少啲？去完係度叫無人覺得你有道理囉

打完先發現未去完，宜家保下底咪解決。

追完post發覺樓主都唔係男人黎 ，小小野就係到怨仲話人弱智

如果唔係假膠，支持分手，放過個女仔。

男人之恥

典型plan果陣又唔出聲
去到又厭三厭四
係人都會有甩漏
去之前睇一次俾啲意見好難？
情侶一齊去旅行分工分到咁咁做學校project咩

男人老狗咁撚肉酸呀你核鳩突

分手啦 講到做project咁 on99

點會係假膠

做pj都無咁清楚

好慘呀 我話條女 放過人啦

放過條女啦屌你

去旅行就緊係要一齊plan 一齊同意個行程先得
同女朋友去過3次旅行 次次都一齊plan 去邊 搭車 住邊
食野反而無特別plan 見到咩就食咩

條女跟著你真係慘 plan得多又畀你話趕，plan啲佢啱嘅又驚畀你嫌悶，佢話就話佢負責plan姐。
咁你出發前有無同佢一齊做個簡單嘅walkthrough 啊?知唔知估住你喜好加plan行程好頭痕啊?體諒下啦

總好過佢叫你plan plan完又嫌三嫌四啦
就算佢plan到幾點搭車 都總會有意外
唔通到時塞車 班車delay你又怪佢啊？
景點呢啲今次去唔到 咪下一轉再去過囉

同你拍拖真係辛苦

明明係你女友，你就好似當佢係你下屬/同事咁
少少野做唔掂就想炒咗人，幫佢執手尾補底就要諗分手
大佬丫識唔識咩叫體諒？咩叫磨合丫？
今次你女友planning經驗唔夠，下次咪識得plan好啲囉
你對你女友嘅熟悉度唔夠，以後咪會知佢弱點係乜，咪會知點幫佢囉
呢啲先係你地兩個人之間嘅經歷，一點一滴累積番嚟，經營一段關係都唔識，咁自私淨係識諗自己，大個你就後悔

點解唔一齊plan行程?
知唔知其實plan嗰個都好辛苦

就算你女友唔叻、路痴，佢都肯願意花時間plan
證明佢係重視呢個旅行啵
唔係唔夾，係你唔夠投入
佢叫你唔洗plan，你就真係咩都唔問，去到先黎埋怨

我同朋友去旅行，如果我冇參與過plan行程，佢plan成點，我都唔會出聲唔會埋怨 我就唔信你plan既行程都會順順利利十全十美

飛啦，連plan行程都唔識嘅好人，擺明弱智，無謂浪費時間照顧佢

佢想plan就由佢plan啦
到時搞唔掂先再慢慢拆啦

反正你目的都係想扑野姐

喂，咁唔係叫“唔夾”啵，係佢唔擅長plan行程啫。

依句講得啱

岩呀樓豬，快d分手，唔好害左個女仔

我同女朋友都係一人plan 一次，去到有咩發生唔好賴對方就得，咪一齊解決，樓主你唔落手plan 埋一齊，衰咗賴對方

btw 我覺得一齊行錯下，做咗啲on9 野，成個旅程仲開心

一句到尾 樓主係自私撚 有錯就推比人自己無責任個d仆街 有無諗過條女感受？

樓主過條女比我PLX 我做慣執人死雞補完人地D PLAN

之前同條仔去旅行，事前佢講好plan行程，然後佢話去邊無所謂，最後要我plan晒
旅行期間要我自己搵路搵車，條能樣無幫手之餘搭錯車仲黑我面 心諗搵唔到個站咪焗住搭依架 你又唔幫手搵下

我都覺得你地好唔夾 分手啦
你緊張搭錯車plan得唔好多過你女朋友既感受
講到佢好似都好想搭錯車咁

男人唔越女人唔愛,可能樓主係型棍子

我都想有女同我去旅行啊頂

撐樓主

同個fd佢旅行 plan果陣佢地無搵我 佢地plan撚完 先比我望兩野

問我有沒有其他地方想去 我話是撚但囉

去到之後悶到系 佢地紙上談兵 實際點去 點搭車乜都無諗過 又話咩執生 都係要我上網搵

後尾幾日頂唔順自己單機算

條女真係咁撚醒就唔會做你女朋友啦

分手放過人啦

我都諗緊依個間題，plan得差關唔夾咩事

其實你到臨場先之有問題
即係你事前完全冇理過對方安排如何
你唔怨都由自可 你有怨言成件事你就錯晒

愈睇愈覺得樓主垃圾

你真係愛佢既就會包容佢依啲芝麻細綠豆既小事啦
你諗下你女朋友挨更抵夜咁去上網搵資料plan行程
為既就係想同你有個開心旅行
你冇開心不特止仲要嫌人？
佢有咩做得唔好咪同佢講下 鼓勵佢下次plan行程可以點點點
一句就達埋黎話唔夾又話人低能咁你都係分手吧啦
橫掂你應該都唔係幾投入依段感情

中出飛

對住呢d人，仲諗住拍拖?

話緊你啊，樓豬
去之前唔識睇兩眼啊?
你咁醒，應該係發生問題前解決
發生左再解決唔叫醒，係叫補鑊
少少野都放上網唱，
你同on9港女去旅行有咩分別?
做仆街Free rider都有品少少好冇?

佢plan得唔好，太進取。當然係問題。

但你話佢之前，有冇考慮過係唔係自己都做好你既入內事？而唔係置身事外，係咁屌。

你又有冇識得體熟對方？當第一次去當地人生路不熟，冇諗到咁多，同去旅行成日都有突發野，會over run ，behind schedule。

你有冇感激過人地花時間去做計劃？雖然個行程唔完美，但唔駛用時間去整同做research？

你又有冇去講出你既expectation？定一開始乜都扮冇所謂，最尾又覺得唔岩玩？或者講定想10點先出門，9點左右就返油
酒店休息？

你又有冇事前自由了解下，review下份行程？
唔係有事只係識屌人做得唔好，你夠事前可以做多d去防止。

講真，最憎同你呢種人去旅行，事前乜都唔做，旅程中意見多多，一早應該乜7乜7咁，唔識尊重，欣賞同體熟。不如你都係一個人自己去吧啦

樓主分手吧啦
等佢搵到個同佢夾嘅廢事大家都谷氣

分手啦，唔該放過你女朋友

每日人定義唔同 你覺得有問題 人地可能OK
相反 如果你一個plan晒 你女友一樣有嘢不滿你
我覺得所有嘢都需要溝通 大家一齊解決
而唔係怪責任係邊個到 當然幾句怪責係少不免

屌你老母分手放過人啦 男女朋友去旅行咩都唔做剩係識怨 女仔plan得唔好俾機會你威番次仲要屌柒人話唔夾 又懶又要高要求去康泰搵條女做女朋友啦

樓主上黎諗住博人認同自己
點知自己柒左，潛曬水

完全無參與plan行程 係無資格批評

咁我就撐樓主喇
自己搶住plan點知plan到咁 比我都嬲
話大家一齊plan然後樓主唔plan就話姐
定係你條女想揀自己鍾意嘅景點所以爭住plan？

其實d 人成日話出旅行睇出夾唔夾，其實宜家d 人唔識同人相處，一去旅行就同人吵大獲。呢d 人一日唔改下品格換十個女友都一樣結果

又話無所謂，plan 得唔岩你心水又話呢樣果樣。呢d 係馬後炮 再踐踏人地既努力，替你條女慘跟著你。

以為係咩都唔做 唔肯plan個d
肯plan算係咁啦
而家佢又唔係專業
行程實有唔完美既地方嫁啦
咁撚小氣

出發前連個plan都唔望下就收皮啦
人地搞咗咁耐你仲埋怨人地plan得差 好撚嘔心
不過性格不合係真，放過個女仔啦

一齊plan最好
就算條女冇腦都可以補鑊

柒左就潛啦 未被人屌過？ 人地plan完你連睇都唔睇下重好意思怪人
先唔講planning果個係咩關係 但最大問題係你自己而你唔撚知 重想上黎有人同你圍爐？ 的確有 圍屌你囉
最後 你地真係唔夾 去完好分手

早啲分手放過個女仔啦

樓主嚇到即刻幫返女友奶西

屌你啦，有所謂你唔自己plan？

去個旅行啫，唔使搞到分手

屌你老母啦 佢又未撚去過淨係睇網上啲料梗係難免有甩漏
人地都肯將最辛苦嘅嘢攬上身啦你仲咁撚多嗲
我係條女就梗係覺得你條仆街唔夾啦

你同緊個人去旅行呀，人會做錯或者做得唔好有幾出奇？ 仲要講到自己唔關事？老撚馮幫你plan 埋架？咁撚完美主義說早散早著啦

去旅行真係會睇得出同另一半夾唔夾

樓主煩撚過港女

我都去完旅行分手 唔夾就係唔夾
無謂辛苦自己

去旅行 plan 左唔等於跟得足

現實同理想一定有出入

樓主第一次去旅行？

你估 plan 行程去滿足你個大帝好撚輕鬆？

兩口子去旅行最緊要玩得開心

咁撚計較要上嚟連登開 post

你分手啦白痴仔

抵撚死

屌你老母走啦

系

樓主好似我啲朋友既廢老父母
貪平唔肯join旅行團 但又要個仔plan行程
問佢地想做咩食咩 又唔想諗答是但
去到旅行先發現原來根本就唔係「是但」
多多要求 唔滿意行程又呢樣個樣 出少少錢去個旅行當大爺咁款
講真 join旅行團啦你班仆街 咪撚叫人plan完又咁多gee gut

做男人做到你咁小家

你就係果d旅行朋友post入面班仆街

咁我撐你呀

其實肯PLAN 行程已經好撚好
似係你有問題多啲
男人老狗
行錯路咪由你黎帶佢行返岩條路

其實真係唔夾
因為事前無溝通
發生左又唔溝通 係到叫
所以樓主快啲分手

支持分手
條女好撚有問題
樓主應該搵個第二個

樓豬做慣皇帝 咩都唔自己搵下資料睇下先
[月經]邊度出iphone6s好？

咁似係係你條女智商低多啲

本身自己都好霸道，睇完個post覺得樓主自我中心到爆

［red]我本身就無所謂[/red]，但重點係總有啲位係plan漏，例如塞太多景點無預搭車或者搭錯車等等

呢句好撚好笑

on9仔咪學人拍拖啦 拍到好似返工咁，放過個女仔

係唔夾啊
同你呢啲咁自私嘅人點會夾
當你女朋友係乜？對你好老馮啊？
去旅行正常都應該兩個人一齊plan
唔plan 推晒比個女仔都算 唔幫下眼睇下plan都算
你仲好夠膽死怨佢plan唔好
真係有意見 應該去之前提出
嫌佢蠢就分手啦 唔識珍惜就唔配擁有佢

明明就勁撚小氣又要扮大方

男人老狗口胸狹窄成咁

屌你咩
又要人plan又要唔理
出事先黎屌
正宗香港人性格黎

第一句十足實女人會講

好少可見仇女既連登仔咁一面倒支持個女既

咁去旅行應該係一齊去玩一齊開心 體諒下plan個位啦

利申巴

垃圾樓主做0仔出櫃啦

樓主好垃圾

唔睇唔問唔講 有問題就識嘈 最撚憎樓主啲咁嘅人

小男人，戈個係你老母？

飛咗條女啦
條女咁差
我蝕底少少幫你接手

分手就啱啦 呢挺人淨係識推卸責任 馬後炮
已經想象到日常同你相處有幾慘

男人老狗諗嘢成個女人咁

你條女都想飛撚咗你啦
咩都條女做晒 仲要俾你西面屌

最撚憎你呢種仆街
條女一早知你唔撚會主動plan
你知唔知佢幾辛苦plan一個行程
有野甩漏人之常情
你仲要因為少少野就屌你條女
唔識感恩嘅仆街 唔覺得你有幾愛條女
愛佢的話你應該會多謝佢嘅付出
你一睇就知係條自私撚

樓主女友如果見到 就飛撚左你男朋友啦
唔好攬住條爛草當左寶

因為醒嘅女仔一早飛左你條仆街啦
聰明嘅女仔點會同你一齊

真係好撚難夾，我講你呀

去旅行點解要plan
用plan 既時間番pt去多2日好過

做你女朋友真係慘 咁少事就話唔夾又講到兩個世界咁
呢個世界應該冇人同你夾到

飛左條女啦 佢值得更好

你都on9 既然你個心唔係真係無所謂
就咪撚扮晒嘢話無所謂 之後開post屌啦
你知唔知一個人要plan一個旅程
當中係要花幾多時間去搵資料
無人幫 出錯就在所難免 自己又唔幫吓手
係緊張個旅行嘅 就算女朋友話包喺佢身上
作為男朋友都會睇吓啊 擺明你就大爺旨意條女搞
樓主睇唔起女朋友花嘅時間唔緊要
但你都唔好馬後炮囉！
咩叫無所謂 你識唔識？
無所謂完又開個post數女朋友嘅不是
啱啊 真係唔夾 放過個女仔啦

係呀 你同條女係兩個世界嘅人
你係人渣 佢係好人

其實plan行程真係唔簡單
又要諗去邊 會唔會唔順路 係咪大家都岩玩
又驚天氣唔好 交通又麻煩
佢曬咁多時間plan都係想大家開心
你返工都唔會主動想做多d野啦
佢努力咁耐都係想你讚下佢
有咩甩漏咪再google 應該唔難

如果有咩想去有咩要求應該一開始就講
講定唔想咁chur想輕輕鬆鬆去咪得
唔好問你有咩想做 就話是但啦
最後就多多要求 諸多不滿
宜家最緊要好好溝通
唔好郁d就話唔夾

樓主根本係嗰啲freeride完仲要peer evaluation寫衰人嘅仆街

死臭閪 打柒佢啦

屌 人地plan左個零月咁比心機你仲好意思數人d甩漏
聽個口吻就知你睇都無睇過個行程
而家出事先黎話人垃圾啦
人地唔係專業帶隊啊
兩個人去旅行係兩個一齊研究
唔係一個plan一個數人出錯呀
你放走個女仔啦
雖然佢去完應該都好想飛撚左你

on9 , 睇幾句就知 樓豬肯定好大男人

平時女朋友次次都叫我plan
一plan漏就屌鳩我
所以我好明你女朋友點諗你呢個仆街仔

唔識同人溝通嘅死毒撚 留喺屋企打飛機算啦 去咩旅行

你點忍咁耐

On9 = = 佢地唔識日文 都係我同d日本仔溝通 問野

用覺得佢會改嘅心態等佢
不過最後都散咗

明顯覺得你條毒撚成日懶係嘢咁 識兩句日文就咁多嗲 人地唔勞煩你又嘈 陣間乜都問你你咪又係嘈 仲要自己一個走咗去咁唔識人情世故 因為個旅行大家之後見到又老尷 包容都唔識去咩旅行

好on9，人地好明顯唔係講緊你所謂既呢種「溝通」
學好d中文先 平時係香港係咪你d friend幫你同人「溝通」架

on9 = = 冇老尷lo fd子
包容條撚 佢on9 plan
日日去d乜乜城乜乜佛寺 入去行兩行又走 影個相打下卡 唔知去黎做乜鳩

放過條女唔該你

咁你望兩野，姐係望完la, 咁你又答是撚但，而家又on99 話有問題。

似係你錯多
人地filter 景點filter 咗咁耐你只係google 其中一個目的地

人話

本身唔想去 冇乜興趣 事前完全冇research過 咪由佢地發版

點知咁撚on9

又話無所謂

點知人地PLAN完 出發後就覺得有所謂

屌你老母 咁你又話無所謂

講到條女錯晒你無錯咁